「阻你飛」邊個諗出黎架？？？咁On9既。

我覺得的確外國人點睇唔太重要，但本地點睇就好重要，
仲有人話想下星期日搞咩民陣100萬人集會 ，你想消耗民意去搞個100萬人集會？點解又取消地鐵不合作運動？

我想講，下星期日先係重頭戲，大家不如和理非而唔好阻人飛，唔一定要阻人飛搞個新聞先引到人關注。

講完，鬼先會做呢啲野，打爛的士對途人施暴呢啲野本來就唔係大家原本想做既事，大家針對的既警察同政府，而非針對市民。

政府只會幾阻你飛當民意牌去打，對政府沒傷害。

屌我都咁話，6月至今開咁多支持大家既Post都係唔想搞禍件事。

8月18日 集氣百萬人上街！

唉 豬隊友

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁你出嚟機場叫我地散囉

我一個人點叫佢地散 ，我都唔知邊個鬼帶頭